其實,到今時今日仲覺得報警有用嘅人係太天真定係乜

都做晒出面選擇性執法
你比人打完報警唔係信打你嗰位會有事下話
你話成抽記者影住就話唔還拖姐

善良冇問題
但係你嘅善良係咁比人利用嘅時候係唔係需要放低佢呢

中學係咁比人恰嘅毒撚都有爆seed嘅時候啦
係唔係到比人傷害到不可逆轉嘅情況之下先醒起可以還拖呢?

報警肯定無用啦

比人打唔該要還手

兩個幾月啦

比人插到爆江入院你報警還可
一般打鬥？

思想太戇鳩，仲未醒

借位

被控義士們依家點？

報警都冇撚用，要街坊搜到證物佢地先做野

警一定要報
但唔係因為有冇用
係要拋個波俾佢，因為佢suppose要出糧要負責

唔還手既其實係害緊自己既手足

你唔還手班藍絲會越黎越過分

儆惡懲奸才是善良一面
打著旗號叫人善良並非善良

現在是警惡呈奸
任由別人作惡自己不作為也是一種惡

和理非

你覺得你唔還手佢會突然入賢者模式嘅咁我冇野好講

推

完全冇紀律既紀律部隊 香港警察

錯

報警有用
但用處唔係要警察討回公道
係要令全香港市民睇住警察告埋俾人打果個
每日都有藍絲打人 每次都要報警
如果每次都有警察徇私法 就係令運動持續既動力
所以其實今時今日報警都係勇武 因為要預左俾人告返轉頭

你呢d垃圾思想害撚死人
你見到有人俾人打個陣最好當睇唔到調頭走
咪撚害人唔該

訓醒睇陣新聞覺得要推下post
又報警

自推

錯，係共諜黎
比個藉口狗隻入場搞事

我地係話俾老師聽既好學生

is